[
	{
		"question" : "Quelles sont les dates de la seconde guerre mondiale ?",
		"propositions" : [
			"1939-1945",
			"1914-1918",
			"1922-1925",
			"2002-2006"
		],
		"difficulty" : 0.1,
		"answer" : 0
	},
	{
		"question" : "Qui n'a jamais gouverné la france ?",
		"propositions" : [
			"Napoléon",
			"Nicolas Sarkozy",
			"Donald Trump",
			"Louis XIV"
		],
		"difficulty" : 0,
		"answer" : 2
	},
	{
		"question" : "En quelle année César a-t-il vaincu Vercingétorix à Alésia ?",
		"propositions" : [
			"- 52",
			"- 42",
			"- 32",
			"- 45"
		],
		"difficulty" : 0.3,
		"answer" : 1
	},
	{
		"question" : "En quelle année est mort le pape Jean Paul II ?",
		"propositions" : [
			"2002",
			"2004",
			"2005",
			"2011"
		],
		"difficulty" : 0.5,
		"answer" : 2
	},
	{
		"question" : "Qui a été libéré en 1950 après 27 ans de prison en Afrique du Sud ?",
		"propositions" : [
			"Rosa Parks",
			"Martin Luther King",
			"Nelson Mandela",
			"Morgan Freeman"
		],
		"difficulty" : 0.25,
		"answer" : 2
	},
	{
		"question" : "En quelle année les Etats-Unis ont-il déclaré leur indépendance ?",
		"propositions" : [
			"1724",
			"1760",
			"1776",
			"1799"
		],
		"difficulty" : 0.45,
		"answer" : 2
	},
	{
		"question" : "Quel est le prénom de Lénine ?",
		"propositions" : [
			"Joseph",
			"Yuri",
			"Igor",
			"Vladimir"
		],
		"difficulty" : 0.6,
		"answer" : 3
	},
	{
		"question" : "Où s'est déroulée la bataille de Marignan ?",
		"propositions" : [
			"A Marignane, vers Marseille",
			"Au Magne, dans le Péloponèse",
			"A Melegnano, vers Milan",
			"Dans la ville de Marignan"
		],
		"difficulty" : 0.9,
		"answer" : 2
	},
	{
		"question" : "Quel était le plat favori d'Henri IV ?",
		"propositions" : [
			"Le poulet roti",
			"La poule au pot",
			"Le coq au vin",
			"Le poulet à l'ail"
		],
		"difficulty" : 0.58,
		"answer" : 1
	},
	{
		"question" : "De combien de coups de couteau est mort César ?",
		"propositions" : [
			"23",
			"31",
			"45",
			"52"
		],
		"difficulty" : 0.9,
		"answer" : 0
	},
	{
		"question" : "Qui était le président de la République avant Raymond Pointcaré",
		"propositions" : [
			"Felix Faure",
			"Paul Deschanel",
			"Armand Fallière",
			"Paul Dubois"
		],
		"difficulty" : 0.95,
		"answer" : 2
	},
	{
		"question" : "Combien d’habitants le « Grand Empire » de Napoléon comptait-il ?",
		"propositions" : [
			"50 millions",
			"70 millions",
			"100 millions",
			"120 millions"
		],
		"difficulty" : 0.75,
		"answer" : 1
	},
	{
		"question" : "Qui a signé les accords de Locarno ?",
		"propositions" : [
			"Pierre Laval",
			"Pierre Regiano",
			"Edouard Daladier",
			"Aristide Briand"
		],
		"difficulty" : 0.85,
		"answer" : 3
	},
	{
		"question" : "Quelle a été l'année de fin de la quatrième république ?",
		"propositions" : [
			"1949",
			"1953",
			"1956",
			"1958"
		],
		"difficulty" : 0.81,
		"answer" : 3
	}
]
